香港應該好好學習毛爺爺留低嘅智慧

多睇毛選 毛語錄

“破四舊 立四新” -- 文化 風俗 思想 習慣

高舉“三面紅旗” -- 不割蓆 不篤灰 不分化

清算“黑五類” -- 奸商 狗官 藍絲 黑社會 保皇黨

革命無罪 造反有理